<resources>
    <string name="popular_places">Популярные места</string>
    <string name="see_all">Смотреть все</string>
    <string name="hi_almaz">Hi Almaz \uD83D\uDC4B</string>
    <string name="explore_world">Исследуйте мир</string>
    <string name="filter_button">Фильтр</string>
    <string name="most_viewed">Самые просматриваемые</string>
    <string name="nearby">Рядом</string>
    <string name="recent">Последние</string>
    <string name="fuji_description">
        Гора Фудзи — это не только высочайшая вершина Японии (3,776 м), но и важнейший символ страны. 
        Она давно стала объектом поклонения и местом для медитации, будучи священной для японцев. 
        Её идеальная конусообразная форма привлекает туристов и фотографов со всего мира. 
        Гора является активным вулканом, последний раз извергавшимся более 300 лет назад, но её 
        присутствие в культуре Японии остаётся значимым и по сей день.
        
        Восхождение на Фудзи — это не только физический вызов, но и духовное путешествие. 
        Тысячи людей ежегодно совершают подъем, чтобы насладиться великолепием природы и увидеть 
        восход солнца с её вершины. В летний сезон открыты несколько маршрутов, и опытные альпинисты 
        могут выбрать более сложные пути. Температура на вершине, даже в жаркие летние месяцы, может 
        опускаться до отрицательных значений, поэтому важно подготовиться к холодным условиям.
        
        Для туристов, не желающих подниматься на саму вершину, доступны виды на гору с окрестных 
        холмов и смотровых площадок. Многие путешественники также выбирают путешествие по окрестным 
        районам, чтобы посетить храмы и горячие источники, которые добавляют магии и уединения в 
        это восхитительное место.
    </string>
    <string name="andes_description">

        Этот огромный горный хребет славится
         своим замечательным разнообразием в плане топографии и климата. Он
          отличается возвышающимися вершинами, действующими вулканами,
          глубокими каньонами, обширными плато и пышными долинами.
    </string>
</resources>